## Installer les dépendances (node-modules) :

`./dependancies.sh`

## Lancer l'application SportTrack directement

`./run.sh`


## MVC ?

Oui routes et app.js = Controlleurs
View (.jade) = Vue
model = Modele
